司機角度：趕示威者出馬路期間 警捉男女被黑警喪打

快BACKUP

此為司機角度

示威者被趕出馬路 黑警捉住其中一名女仔 有男示威者返去救人被警渣喪打:

前段
後段

推

Pish

幫推

有警員去抽水打多幾下

留心睇有人用盾打 警棍打一下

亂沖出馬路好危險

普選見

好心就咪撚自私走啦 搵人係邊位拉咪可以快啲走得晒

不能只有我看到
推

推 好得人驚

backup

up

推撚爆佢

想知兩位義士情況 有無人知

本身得個女仔都咁打

幫推

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

大家入去睇睇，和理非都有其他用途

黑警痴撚線
趕人群出馬路

真男人

死黑警

不推不是人

已下載

太少人見到

班黑警

既所作所為

有冇巴打可以剪成一條片去廣傳

咪走緊囉
個男想救個女仔
你眼殘？

希望你老母俾人強姦緊個陣
有人見到都即刻走

好人好者怕咩被警察打？

警察唔洗發洩呀？

人如其名

彈出黎比人block

我知兵荒馬亂大家都好驚 但唔該大家真係要一齊回頭返去教人

我知兵荒馬亂大家都好驚 但唔該大家真係要一齊回頭返去救人

推上國際

屌你老母臭化

Push

依段野先嬲

推呀屌

好似姨姨黎仲唔知係咪街坊

要發洩就去打林鄭盧偉聰啦死警犬
淨係夠膽打手無吋鐵市民

黑警死全家

我冇野講

打得你地班仆街狗咁開心

Yes

前無去路,後有追兵

拉人就拉人啦
咁打人

黑警無一個係無辜

希望你老母俾警犬強姦緊個陣俾警察拎警棍扑到頭破血流

Push!

又好難怪佢地 一大堆黑警亂咁打人 唔係勇武既第一個自然反應一定係跑

想問一問上蘋果新聞個PTERE係邊個?

真係好冇陰公

推！！！

唔好屈係司機
係助手席影

（揸緊車唔可以operate 電話）

P

push

垃圾狗 好撚嬲阿

屌

癲狗

駛唔駛咁大力

睇到好嬲

希望21號大家救得一個得一個

記錄

嬲到已經想殺狗，做狗既，你自己睇撚住

BACKUP

狗頸好脆弱

呢堆新手來架

要廣傳，下次d人醒水

雖然唔知仲有咩方法，但一定要追究到底

冇計嘅 佢哋本身應該都係遊行 淨係知要走
反而黑衫巴似有經驗知道要救人 可惜得佢一個

21出金鐘 唔去送你終

好撚燥，推 黑警可恥

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

睇真啲原來係個女仔攬住個男仔擋棍？

好撚嬲

其實發生咩事 已經習慣左會打人咁 都唔係要制服你

同佢地connect??

義士

除左要有保護自己嘅準備，更重要有逃走嘅準備，最重要係有還擊嘅準備

黑警冇一個係被冤枉

推
唔理衝唔衝 21去金鐘

記得ＢＡＣＫＵＰ!

個對男女慘到

黑警冇個係無辜

y

推！黑警dllm

邊一邊係暴徒一目了然

blocked

兩個畀班狗圍住嚟打

send比民陣

生於亂世

好撚柒癲

屌你老母

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔怕得罪講句，我見到用盾，相對已經算好，所以呢段可以收番埋

推
你班黑警實會有後果

pish

呢班黑警真心仆街
等天收

屌你老母死黑警係咪人嚟，得條女都打？咁撚多個男人圍一個女仔真係唔撚怕有報應架喎

係啊！俾班黑警打人迫住行出去咁危險的馬路！
黑警可恥！

真係專搞老弱婦孺
屌佢老母

臭西警小心出街比車撞，行山比雷擘劈呀

呢d真係警察？！
我淨係見到好多full gear既暴徒！！！

究竟佢係驅趕學生 拘捕學生 定毆打學生？

推上報

推去國際,ig,reddit

推
黑警無一個無辜
黑警死全家

推去國際新聞

又一班私刑

你真係無改錯名 學歷低又無腦

推到成班畜生既老母比狗屌

祝願黑警冚家富貴又榮華

同意 果陣根本好多係行完去食飯 係新手

而家全香港啲狗周圍走都好危險

成班男人係咁打個手無寸鐵既女仔於心何忍

推
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

你都收翻埋先

咪再幫黑警講好說話

D片公開左後係咪無得做日後既呈堂證供

依個時候一個婦團都沒企過出來

睇到好心酸又無得追究番邊條友打個女仔

仲衰過暗角打鑊

係架咩？

推，黑警死全家

認真呢單必需推上國際

係班黑警叫人走
人地走緊仲捉番啲人落黎打
條片好清楚見到個女仔過路壆個陣
比班狗拖番落黎打
人地已經走緊 點解仲要拖人落黎打？

班狗既行為已經唔係驅散 而係酷刑
酷刑係國際上不嬲都係公認既罪行
一定要大肆宣傳呢單野

屌佢d狗

警犬明刀明槍咬人
但巿民無任何暴力
班警犬憑咩咬人

好似可以向法官申請撤銷作為呈堂證供，有無律師解答下？

琴日朝早返工睇到條片 忍唔住係地鐵喊咗
堆黑警已經著撚曬魔

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612
721金鐘見！

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

respect

但國際上真係唔多覺邊度會幫到香港人

黑警比狗屌
必須死全家

借片一用

[有片]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

選擇性失明？
警狗

他朝君體也相同

痴撚線

屌 睇到好嬲
7.21 金鐘見
大家要照顧同路人
齊上齊落！

手1

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

lm

好慘，唔知出返黎未

香港人唔洗發洩？

希望兩個義士冇事

好擔心事主

唔好怪我啦 我哋嗰時已經係留守到差唔多最後先退嗰班 人數已經唔夠多 前後左右又周圍都係黑警
之後黑警突然對我哋噴胡椒 我哋係睇唔到嘢盲沖沖上咗馬路 回頭望嗰時又比個dc9開燈射眼
唯有繼續沖去前面 真係唔知嗰時有人走唔到

屌你老母死黑警

屌你老母黑警

推LLM

推 個男仔好勇好有義氣

推爆你老母

再推
其實段片睇左好多次先搵到重點

此貼必火